算唔算一個易setup又有效嘅障礙

走嗰陣防止比狗追

一野就剪哂啦

( *・ω・)✄╰ひ╯

不了 難布置
試下擺一啲乾冰喺馬路
唧少少水
班狗見有煙都唔敢行前

睇下用咩繩 用幾多囉

好過波子，但繩要夠長

你點走?

唔覺易setup